十大反送中白宮聯署【仲可以簽】

十大反送中白宮聯署【仲可以簽】

小編近日手機Whatsapp手機炸不停，因為日日都有人私chat小編白宮聯署要幫手簽名，簽簽下都簽左一大堆，今日就等小編同大家一齊睇下十大反送中白宮聯署，唔知你又有無份簽過呢？

第十位，11萬2千人聯署，在白宮所有聯署中排第33 （Aug 10）
公安扮港警，請即通過《香港人權民主法案》

公安來港執法，ot補水點計先，放工無支付寶用又慣唔慣呢。

第九位，11萬3千人，全球32位 （Aug 17）
提名香港自由鬥士競逐諾貝爾和平獎

小編：香港人如果攞到獎，係唔係可以攤分獎金
大編按：只有一千萬獎金，一人分兩蚊都唔夠

第八位，11萬3千人，全球31位（June 18）
侵侵請解放香港

十大聯署依個都算痴線，直接講講埋“Only President Trump can save us”, 用字咁淺，似足侵侵twitter文風，會唔會反而特別有效。

第七位，11萬9千人，全球27位（July 08）
請通過《香港人權民主法案》

依個聯署創建者叫J.J.，第八位創建者叫Y.Y.，兩篇聯署都係得一段仔，憑借我神探伽利略既頭腦，加上睇過咁多集金田一少年事件簿名偵探柯南福爾摩斯同埋起世脫俗既第六感，真相必然係佢地兩個一定好想我地簽名聯署，一定係。

第六位，13萬4千人，全球21位（May 5）
逃犯條例修訂威脅自由，懇請美國為港發聲

十大中最早誕生的一個，創建於5月5日，都算係反送中聯署之母，當時都只係敢叫華府為港「發聲」，到今日狼煙四起、遍地開花，豈是當初創建此聯署的人可預見，同樣，將白宮聯署見一個簽一個，他日香港人成就偉業，猶未可知呀。

第五位，14萬2千人，全球17位（Sept 4）
拒不接受林鄭撤回條例是「讓步」，五大訴求，缺一不可，請求華府如期通過《香港人權民主法案》

講完最早的聯署講翻依個最後生既聯署，創建於9月4日，就已經排頭攞第五，緊係啦，林鄭想用滿足「一大訴求」黍唔駛被《香港人權民主法案》制裁，傻的嗎，香港人同方丈一樣，好小氣，但記仇都係一種堅持，堅持五大訴求個隻堅持，明唔明呀？

第四位，14萬3千人，全球16位 （Aug 10）
請求美國醫療兵來港

所謂白馬非馬，醫療兵唔算出兵，所以美軍幾時到姐，依家d hotel做緊減價，我身先士卒book 間房比醫療兵住，仲要包埋早餐，都真係唔話得啦依次。

第三位，16萬6千人，全球12位（Aug 5）
正式確認香港警察為恐怖組織

香港警察，亞洲第一。。。。。。。。。垃圾
三甲中的年輕代表，恐怕過多幾日就要上第一，一個月內上一百萬，上唔到小編就每日開新email ac，要記住，香港人好小氣，我一世都唔會原諒特區警察，一世都唔會。

第二位，20萬人，全球第九位 （July 21）
要求撤銷何君妖及其直系親屬申請美國護照及簽證的資格

何君，率眾妖害人 元秋，不怕雷霆轟
全因 警與黑同行 打市民
齊心，隊冧蔣麗芸 真·低能
鄺俊宇 不計心和神
建制派 禍民又低能
廢物 有樹根

第一位，28萬4人，全球第四位（June 11）
要求撤銷所有支持逃犯條例修定的中港官員之美國護照及簽證

第一位距離全球第一只差八萬票，但亦同樣地拋離香港第二八萬票，果然香港人做事講求實際，真係連橋都幫美國出埋，美國隨時聯合西方世界撤銷三司十三局各級大小官員護照及簽證，到時就齊齊做「大灣區人」。

小編總結完啦，大家又知唔知小編係黍自邊個FB page 呢？
答案係..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
無呀
我只係一個想求你幫手聯署既香港人。

香港早已再無和理非，只有敢衝都唔敢衝嘅勇武派，我就係唔敢衝，所以就狗衝白宮聯署，要支援前線，出錢出人助威一定要，唔出錢唔出人，只係圍爐取暖有咩用，六月逆權到依家，白宮聯署全球三甲都入唔到。
我自問羞愧，你呢？

唔係勇武派，都要係行動派

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

開媒體模式攞圖：

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

831

721

新屋嶺